[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3182)

1001唔開輸身家

屌搶完又唔開

我